「極重要」換美金show 連登洗唔洗遮銀紙編號？一陣俾人mark 晒target 連美金都唔敢用

呢排咁鐘意秋後算帳
我極力勸告大家post 左上黎又無遮number嘅
而又寫左自己會員名嘅手足
千萬唔好用美金，一陣俾人起底

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！